公司有個whatsapp group 點樣開口話自己唔再用whatsapp?

請出招

用兩個電話囉

搵我就signal我啦

咁撚重

no whatsapp by bus on99

賣咗智能電話，改用老人機，裝唔到whatsapp

比時代淘汰 點上位

舊電話 百佳卡

Dear all,

Whatsapp no privacy, so no whatsapp now

Signal good good, fund me on signal.

Best regret,
雲yeah yeah

工作keep住用whatsapp 其實有撚所謂咩？

好多公司機密唔想比fb睇到 你唔撚比我做fb對家？

I go to school by bus

扮比人hack，踢晒全部人走，話WhatsApp好危險，再順便轉signal

岸9son : 姐夫你GG很大唷
岸9son: srry post 錯
岸9son退出群組

+1

出太空卡轉WhatsApp 電話得唔得？
只要個電話無同fb 有connection 就ok ?

WhatsApp轉太空卡 number, 喺舊機之類度裝 WhatsApp, 從此公私分明

屌 好計

重點係唔想用whatsapp 介面又柒又剩出街用比人以為鄉下仔

但公司總有一班old seafood 係唔會轉用新野 唔通自己一個quit group

Quit份工仲好

slack幫到你

Hj2q

野野去到咁極端話走就走咩,咪私人轉住先囉
當私人慢慢普及,就自然會開始工作上都多人用signal
回返你標題,
你係2打6既話,唔到你決定
你話到事,你鍾意轉咩班細既都逼住聽你講

做最高已上位嗰個未得